林祖舜：[ 突發] IOS 的API 被攻擊

下面啲留言全部幫佢打j

Ios果班都走得7788啦
Wfc咩

用手寫版出post
出得嚟server已經好慢
呢個post應該出得好好辛苦

都無人上啦，扮乜撚野姐